新手第一部車想買Suzuki Solio

想知抵唔抵玩
睇片見後座位真係幾大

Suzuki Solio mild hybrid

你高唔高大？ 我180坐k 大脾無承托 渣個零鐘就好攰

如果講買新車計
千五cc以下組別黎講呢個價錢買到嘅設備係底玩嘅
不過suzuki 不宜長keep預最多玩五年內好甩手
因為眨值較快同開始多野整

落雨滴滴達達

車身太薄，撞一撞都...唔敢諗

我都睇中solio
不過見負評都唔少
如果外型差唔多嘅有冇咩好介紹？

車細岩新手泊位

見過solio 撞既相，車頭爛晒，司機位無事

利申： 揸左solio 幾個月

揸到十年仲甩唔甩到？

唔撚係掛

買2手

試左幾個月，打爆油30L 左右行超過300公里，最多試過370公里

車頂真係好應聲
坐巴士上層都無咁誇

honda jazz 好似又幾正咁
初戀好難決定

honda jazz保值好啲
不過solio有hybrid(jazz嗰隻hybrid唔建議買)
車身大家都一樣係紙做

雙電趟家庭車實用性高應該好易賣
只係比起其他品牌眨值得快

有小朋友的話, Solio 係方便嘅

spade

隔音好差
落雨會聽唔到隔離個人講
利申:聽返黎

甩到，係冇咁保值啫

非打手， 佢為左偷輕冇做隔音， 如果你想隔音好d 可以後期加工

Solio個價好硬淨wo
同級無對手.

揸過suzuki啲車可能細架高身，好撚飄

薄到用手都㩒得凹
自己諗

唔知你想買新款定舊款, 幾年前買車有考慮過舊款(12年), 約過賣家去試車, 試果時賣家都叫我諗清楚, 佢話架車料簿隔音差同埋揸到上90後都好飄, 如果你唔係特別需要佢個平地台真係考慮一下先......

so true

呢架車係適合一個細區入面行下，接送屋企人，唔上highway嗰隻。

ching你好大腳？
我唔就住揸都有420km/29L

屯公行80 keep 2千轉有找喎
其他完全同意

上大斜有可能咩
Solio喎

睇下坐幾多人啫

我要黎搬屋都係keep 2 千轉行80-100

屯公得兩條大斜

jazz啦

想問後座其實坐到幾多人
有人話三個大男人都得 有人又話兩個only
坐中間果個係咪會好辛苦?
利申 又係初戀想買架二手揸下 預乘客三大一細

重心咁高 係咁

計埋司機六個都得，風扇都溶埋

Fd試過

個賣家咁好人

自己搵幾個人去試， 唔好聽人鳩噏 只可以用過來人身份同你請 ， 隔音差， 力水僅僅夠用， 其他野你都會收貨

15？

新款36應該唔會咁少，除非你係呢期屯公日日塞嘅苦主。

Toyota Spade諗唔諗

我覺得swift靚啲，有無師兄品評下
利申學牌仔

完全唔夠力

toyota porte 都係咁

如果鍾意Solio果隻款Freed Spike會唔會好D? 有冇人試過/揸過?